陳詠謙v.s.林若寧

王菲的孤寂v.s.聽一首約定再講
Why陳詠謙徒弟is垃圾
其他諗到再講

係咪我聽得少陳詠謙？我睇唔明你噏乜

樓主同陳詠謙一樣啲中文on99

聽不到約定也許只聽到你與我暗湧